［忍］林欣彤情人節前夕推出自虐式情歌！！！

首歌幾好聽但個男主角成面皺紋

嘩屌 首歌咁撚SAD

好正

個曲好熟 罐頭到

佢咬字仲係咁
啲S音

係

好心佢整下個鼻腔 好過整高個鼻
真係好mung鼻

鼻腔+咬字 好難頂

短髮控覺得隔離條女好正

陳慧敏

阿mag

第一次睇掛住睇個mv,第二次睇先認真聽首歌

英皇唔好再幫佢copy joey條路黎行啦

過左檔去王祖藍度啦

好似由好多句好熟悉既melody砌埋一齊咁

好彩你提一提咋，如果唔係會有人屈我係蛋記打手

似千禧年嗰種港式情歌，聽兩次就識。

矮仔打手

收皮啦打手，林欣彤過撚晒氣啦

係呀我又係打手呀，
講E-kids又話打手，
講tvb又話打手，
講退出咗娛樂園嘅前歌手又話打手，
而家分享下好聽嘅歌又話打手！
我係打手晨早發咗達啦，食咁多家茶禮！

講漏咗，我仲係heidi bb打手

只要唔係乜L野冰美打手都係自己人

首歌好容祖兒feel

聽咗一次已經熟曬D melody
全首歌好有2003至08年嘅感覺
佢唱得OK 但唱得無乜感情 演又太生硬
同埋幫佢換咗套衫
套衫成個大陸婆咁
而家啲OL都唔會咁著
一開始嗰幕太似容祖兒爭氣
2018年拎返2004橋段拍攝

freelance 打手
啲job有錢就接？

你真係信？

弘b咁認真比評語

因為佢copy joey

不嬲覺得你係
唔係第一次覺得

我聽咗幾次又唔覺有Joey feel,剩係覺得似2000-2005年嘅情歌，聽兩次就識唱

介紹黎做下

林欣彤
好好聽 希望今年多d歌
聽講呢首係三部曲嘅第二首
第一首係《哪裡只得我共你？》

Sorry我真係唔係，既然咁多人覺得我係，睇到呢個post又想搵我做打手嘅藝人/經理人可以add我ig,id係吉野妹譯做英文，價錢可議，有錢就算係唐姨我都照做打手，好過而家真心讚我鍾意嘅野都比人當打手

咁多人覺得我係打手證明我都幾成功令人記住，都唔是壞事，希望有人睇完呢個post會真係搵我做打手

哪裡只得我共你唔是翻唱咩？

我聽佢訪問講

好掂wo

其實呢度一唔係自己鍾意/認同嘅野就會認定對方係打手

我覺得呢d先係我熟悉既正宗K歌

我平時好少突登聽新歌（E-kids除外），成日覺得而家啲歌好似聽極都唔入腦咁，係前兩日無意中喺youtube睇咗佢電台訪問條片講呢首歌係佢親身經歷（佢話曾在不知情下做過第三者），啲歌詞又夭心夭肺我先聽下，估唔到又幾好聽

係呀，佢地唔鍾意就話我bad taste/打手，我認我鍾意嘅野可能唔跟大隊，但啲人唔用腦分析就成日話我打手，成日屈我係tbb打手，我係打手就唔會成日出post鬧唐詩詠啦，全個娛樂台都知我最憎唐姨都仲屈我係tbb打手

講真, 好撚過近年d 咩偽文青band仔歌好多la

片詞歌都好夾wo

兩睇啦，我自己就鍾意嘅，有啲人會覺得太罐頭

近年好多歌我都聽唔入腦，有啲係夾硬日播夜播先勉強記到，可能我聽開港式k歌所以鍾意林欣彤呢首

首歌好聽
但個MV好老土 好似大專生拍咁
浪費咗

夕爺寫既詞寫得好中 首歌聽一兩次就上晒腦

以為大便bella

個曲真心好罐頭 詞就還好 mag唱得比以前好左 我諗佢歷練多左所以個感情都重左 都幫呀mag有新一年既好開始

利申 mag fans